Python 2 交流區

Retired

唔轉python 3?

Why python 3 ? 2 is too late now.